LIVE 直播 RTHK32 醫學會俾建議

cctvb 係唔L會播架

講到床位爆，係到話正苦後知後覺
應該一早就要預定下一步點做

蔡堅

推俾多啲人睇

講到正苦政策朝令夕改

多謝醫護 香港仲有好多心人

Over my dead body

真係幽默